向總督府同半山官阺叩門

如今唔燒到去佢哋家園唔撚知驚
搵哂佢哋間屋啲後門續間包圍
逼佢哋回應
再下一步去包圍啲支那貪官在港物業同包圍中聯辦
利申 請喺行人路散步

我冇嘢講

運動要成功一定要擊中要害